美國軍訓

想問下有冇巴打有參加過類似既高強度訓練?

如果有可唔可以講下情況同點樣參加?
唔該你地

去French foreign legion啦
戰傷做埋法國人